天光道斜路掉頭

想請教各位
天光道斜路掉頭
第一手軚轉左軚夠兩個圈，第二手軚極力子應該吊高啲定吊低少少？
第一手軚轉左軚唔夠兩個圈，第二手軚極力子又應該吊高啲定吊低少少？
第二手軚，架車有時向前衝，有時向後衝，
我又使唔使用BRAKE？
師傅又無解釋，只係鬧我。

考返自動波

扭軚要數圈

1. 咩師父黎？換師父先啦

極力子要靠feel 無得死背

點解背無用
係因為你唔同斜度調頭理論上你需要吊既力度其實不一

第一手唔係應該轉右咩

右完要扭盡左軚

好危險

依家叫你讀死書?人命黎架 所有野隨機應變

你隻手慢咪用小小brake拖長啲時間黎做，
唔好踩停架車就得

慢慢黎..極力子真係要靠feel
果度小小暗斜 後波小心d唔好溜就ok

第一手要向盡右高極力子等架車向前行
你Feel到佢開始快就brake同落極力子
等你可以夠時間回盡左

如果我第二手軚，入後波，架車向前，想架車向後，極力子應吊高啲嗎？

換左師傅先

當你貨 Van 先
天光道斜路調頭應該係常樂街

1. 首先靠晒左然後用最快速度扭盡右軚，務求轉得越多越好，到右邊欄桿前停定，拉手掣，入空波。

2. 如果 step 1 做得好，你車頭應該微微向下，入後波吊極力子直至 feel 到架車震 (即係手掣拉唔住架車咁)，你就可以放手掣加比少少油，再快扭盡左軚，尾唔需要太貼欄桿就可以停，拉手掣，入空波。

3. 入一波，鬆手掣，慢放極力子，拉返直架車入返左線。

4. 去到路口前(停線)踩腳掣收慢架車，再踩極力子停車，拉手掣。

打燈擰頭果 d 我唔講了，你識做啦。

有時向前衝有時向後衝

其實你係未摸熟極力子唔倒後又唔會衝前果個位，而且學車時斜路perfer用拉手制代替break，我師父2樣都有教，不過佢話考試上落斜停0.1秒都好，幾手軑做乜7都好，你一定係用手制

車速慢 馱盤快 用腳制控制速度 唔係用極力子

有冇天光道好師傅推介？自動波van

準備定5K重考實際D

Yes 因為吊得越高越有力 但要小心唔好太大力 過暗斜又會變好快
準確黎講果度係個倒V咁嘅feel 冇信心就去做多幾次就明個感覺
記得真係考果陣最緊要慢 唔好覺得阻住人 你考牌你大曬

答返你點解 有時溜前，有時溜後

所以 step 1 好重要，step 1 扭夠，step 2 個尾唔需要太貼欄桿都可以輕鬆完成調頭

我考天光道個陣農圃道仲係向上行

要吊高 d
feel 到架車震先放手掣
同埋要比少少油

當年考澤安但周圍兜唔同試場
係何文田做斜落泊位調頭第一次就做到
你知你使緊乜既話使撚背